其實窮人生仔有咩問題？

講得出係因為你地遺傳左老豆老母既低智商啫
根本去到三十歲 撈得最掂果班中學同學都唔係最有家底果堆 成班垃圾咁多藉口

1999

有家底嗰堆洗鬼撈咩⋯⋯

係囉

岩阿，樓主都on9

有家底果堆淨係靠capital gain都夠佢過世啦
仲同你番工

生日快樂

唔知咩事不過生日快樂

因為你吹水

秒傻閪樓豬

有家底唔駛撈？
係咪睇得韓劇多
日日hign tea呀？

柒到呢 ...

係喎, 何家公子 要訓機場 去上海「自由自在」慢慢咁創業喎

你又啱

樓豬冇錯！大家都要撈
人地撈係為興趣為夢想
窮撚撈為咩？為餐M記囉

要撈嘅，咪打份風流工逗萬幾囉，緊係撈得唔掂啦

睇黎樓主識嘅有家底只不過係中產

推

窮人唔生仔邊個做m記

或者daddy公司已經留左個位俾佢

遲 D 全自動

好似op咁嘅戇鳩 窮唔窮都唔好生仔啦 廢事個社會未來會再多一個戇鳩

觀自在菩薩．行深般若波羅密多時．照見五蘊皆空．度一切苦厄．舍利子．色不異空．空不異色．色即是空．空即是色．受想行識．亦復如是．舍利子．是諸法空相．不生不滅．不垢不淨．不增不減．是故空中無色．無受想行識．無眼耳鼻舌身意．無色聲香味觸法．無眼界．乃至無意識界．無無明．亦無無明盡．乃至無老死．亦無老死盡．無苦集滅道．無智亦無得．以無所得故．菩提薩埵．依般若波羅蜜多故．心無罣礙．無罣礙故．無有恐怖．遠離顛倒夢想．究竟涅槃．三世諸佛．依般若波羅密多故．得阿耨多羅三藐三菩提．故知般若波羅蜜多．是大神咒．是大明咒．是無上咒．是無等等咒．能除一切苦．真實不虛．故說般若波羅蜜多咒．即說咒曰．揭諦揭諦．波羅揭諦．波羅僧揭諦．菩提薩婆訶．